(高慶坊) 冇沒人唔鋤大Dee 轉鋤uno

基本同uno一樣玩法，人數四人。
是但一個結牌就即刻計數：
數目牌 0 - 9 (手牌上所有點數相加)
Function 牌 = 每張10點。
Draw 2 / Draw 4 = 成手牌點數 x 2 / x 4

example =
"0" "3" "7" "5" "9" "4" "skip" "reverse" "draw 2" "draw 4"
計法:
(0+3+7+5+9+4+10+10) x 2 x 4 = total 384點
係唔係益智過鋤dee

冇沒錢買啤牌?

鋤dee都可以俾上家夾三炒，呢個都可以用 cut / function 卡自救。